係咪慣左無委任證？叫都唔攞？係咪慣左過份使用武力？記者影住照打？

每次示威都有喺巿民要求下唔出示委任證而自稱警員嘅人士執法 使用武力驅趕市民

兜口兜面叫佢出示，都唔出示，然後照執法，又有大量武裝。係咪大陸士兵？

政府又係咪唔回應？

七警打完人，比人告都玩到宜家先上訴完

由69開始，每次示威都有自稱警方人員嘅人士使用過份武力，去制服已經被制服嘅人

而且唔似七警案，由69開始嘅所有暴力事件，都係光明正大咁係露天地方，當住巿民同記者鏡頭前發生

係咪慣左？政府又係咪唔回應？

因為點做都好
佢地都無”犯法”
所以繼續為所欲為

推